[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2530)

還我血汗錢hkjc

Fast

fast

轟啲角細真係無場敢買 唔知佢幾時猛攻 幾時9猜

華西 又差d 屌

唉瞓先，其實我乜都冇買喺到鳩up

車差d

單邊禁屌 歐霸好多大車仔

球球都係

好慘 六場波 盤完全調轉哂買 唉

gn

車

知咩事啦咁

車 上呀

車呠呠呠呠

地獄黑仔王

全部 567球 上盤大炒唔該
幫幫手

下個月改名地獄黑仔王轉一轉運

車唔撚係半大唔到呀
（半大中左派我

車快d半大 我果100蚊差你

讓得最深既車 唔係半大唔到呀！？

車咁撚樣屌法 基輔捱幾耐

嘩屌
紅牛都差d

陣間就爆

你點樣可以mon到3場波

佢勁

少注買左紅牛下球 但無睇佢直播

屌你 睇緊幾多場波

我想像到個畫面係閉路電視咁

開撚住黎睇 點睇3場 好撚難

車快入

睇車㩒屌好睇

坐遠小小睇

職賭

VAR房咁

車咁樣下半場有冇力

cls

專業

痴撚線

我淨係睇緊轟依場咋 其他都廢9事睇

屌 笑左 熄左華西了
睇壞眼

仲要覆連登

冇野做
夜晚晚

好撚痴線

俾想像中車精神好多 下半場keep唔keep到

屌車2:0未

星期6 5-6場英超 睇你點放

cls...

車會唔會半一全一

m狗個d痴線d..
墨超都場場睇

半2

唔會

車仔 自己人撞自己 笑左

妹下啦

只睇一場
太多波 睇唔掂

可能有條女坐隔離，佢講乜條女打乜

見到拿坡里降盤以為佢地會好難打。

點知吊打對面

屌 英超賤種 1:0ht

基輔龍

望百9幾條友係到跑

太快半大 覺得呢個比數完

下半場入多一粒應該無難度

幫幫大家 入左2/2.5細

對家

半大玩完...

車下半場唔會搶得咁勁

Napoli你買下盤?????

不是吧

撚狗
柏度 幾球黃金機會 炒

FT 3:0 比我係你就補飛啦

各位手足贏多d 訓先

你唔玩即場補飛？
咁有信心頂到？

足球世界我都唔知有咩唔可能

車仔下半刷角啦好無

gn
聽日澳職轉運

軌角膽幾多?

車仔真係垃撚圾

冇錢補

差一關

戴拿模龍門救咗兩球必入球

點解次次埋門都比柏度 佢把握力好少少 一早戴左帽...

對面龍門有神救既

睇到火都黎 幾球唔入

場上得柏度架咋
其他垃圾黎

拿玻里d波成日好撚易失 唔知踢緊乜咁
又要玩高章波

屌你老母 45分鐘練心

入哂就大撚咗
屌爭兩球

屌 有冇上盤手足 補飛
2場都過20倍

洗閪補咩

100蚊補咩飛好

講明先 我3場波都無買 只係少注左紅牛下球

100想點補 一係滾大佢

可以點補？

連點滾都無頭緒了

車 冇入球

謝巴打

聽晚d波 應該有上盤

一球盤 個2場輸到驚..
每場 補小小和波算...

咁樣1:0完就真係又一隊閪隊

比人入埋就gg

拿破 華西456

3x1 讓球主客和
基輔 拿玻 華西
練心

我決定100買拿模入波財散人安樂

唔法補 等收錢仲好 派我！

拎尾數黎玩 訓先

轟 快啦

同路男子漢

kante熱身

屌 換佢出黎做乜尻

轟幾時先肯入多兩球！

基輔龍cls

近排狀況ok 反正契仔搶左佢防中個位
而家打amf 迫搶好快

個兩場半2全2 ?

拿玻 華撚俾多球

瞓咗冇睇，車路士大炒基輔戴拿模幾多球？

1

1:0

屌

拿goal!!!

屌 轟呢

拿3:0

基輔守

尾盤凱利指數嗰位手足仲喺唔喺到？

華西對家goal未

屌你老母比人中出啦

話咩自己淨係輸川畸前峰嗰位手足可以鞭你屍未？

車基求其入兩粒算啦

30分鐘 基輔+2練心

屌爆佢啦lol

專心睇車仔

乜撚野主場1:0收工

車似收油?

華西gel

巴克利 out

佐真out

龍虎切比多球

屌華西2:1jump

華2:1

華撚

車仔1:0完喇唔使睇

真係入

針

cls 華西-1都唔俾人開

訓先la.巴打明天見

2:0 goal車 金章安

又罰球直入cls

che 20!

屌華西你俾人入乜柒啫

金章安勁撚到

屌你老母

Valencia

金章安淨係識射fk

華西平安鐘

上盤3x1 可以點補

即場華西 和 客勝

補對家ng啦

咁都比俄佬入

屌 華西守 唔撚攻

拿波里比多1c

比一球啦仆街華西

華西同轟各入多球可以嗎！

華西全格唔該

支持

車仔真係好嘢，冰角冰到咁

車仲有冇入球?

華西比多球 求你
早場重傷靠你回血

歐霸鬼撚到.. 就唔開比你逼你追主NG...

華西個場似有多球

華西屌你老母

冇睇個場

華西極限撚賭仔

車-2 又開讓和

屌華西有冇人睇緊依場 有冇機入多粒

-1喎 而家走緊盤咋

對面入多粒大機d..

華西都唔撚攻 下半場 諗住守到尾

屌車基求其入多粒啦

比華西撚爆

車入多粒比我全格

冇啦 老虎切幾碼炒左飛機

華西靠你翻身阿 入多粒好嗎

拿坡里 放水未

車仔gel

車對家全場一射cls廢到

車仔 補客ng 先

無入球收息

唉 垃圾自由杯買乜?

感覺全球 華西3:1 okkk!/??????

華西3:1 我戒丁一年

車仔唔係對面廢 一早gg

車goallllll

2萬大波手足
復活了

死仔車 咁都要爆我 no goal 3x1

屌你老母華倫西亞

屌 華西

屌老母 華西

車拿大波cashed

翻咗身

多謝車仔赫臣奧度爾

台風定尻屎佬

華西入多球派50

50

追數 定贏大錢
2雞2x1 cls

PSG 針左1500

有運

追數呀巴打
柏度上半場唔入 已經喺咁練心

6點買咩好，要追數

大波2串1果位巴打？

3串1 上盤終於有錢收

都好呀
我今日中3x1
今日都要豬1k

你老母華閪係要閪番野架喎

瀨屎未

華西 真係屌你老母 主場唔入夠3球同人講主場！？

華西估到讓和唔敢買買左下盤3.25。依家走盤

屌

薩爾斯堡廢到

標哂岀嚟

拿玻里no goal頂到死

一哥＝垃圾

1 點上盤輸撚左2K
依家打個和 今日成晚做乜9
白賭 曬時間

買細d啦
追到數就
再輸 就頭痕

輸錢輸到 覺得走盤當贏左

冇贏冇輸 算係咁
好在勇者mode 左

我輸晒俾車角球好嘢半5全7

諗住波膽3:1 有機
好在車仔都爆左

我仲要追2k原來
頭輪爆倉

星期六點串法 最後機會輸到死

收到

聽日都未搞掂

你真係有運 尾段都見到車仔唔攻了 最尾長傳搞掂

上盤派錢

都係諗住skip6點買依場

頭2場 買主算

頭場客盤

起g

你究竟有幾多錢

見今輪阿甲都和到甘美奧 幾勁

你真係無限金錢馬會戶口多定連左銀行戶口

咁有贏既..

Nigga U

咁撚大雨

得翻赫臣想入波 柏度今5射入一球好無運 住烏今日應該幫人二傳only無乜斬中 都要多謝韋利安有球靚罰球 史丹福橋啲草好跣客隊好唔習慣咁 有一刻諗客隊應該會有一球

自由杯都睇？
我打埋場機訓了
星期六馬拉松要休息定

柏度上半晒左 3,4球

有球痴得好靚 龍門神救
有球傳中 唔啱腳

車路士同拿坡里串埋追到數

Nigga u
Good name
Support !

高士路 goal

打風隊又輸

鳩屎佬

又針 屌

屌 閪維爾
斷尻我2x1 4x1 輸半都唔得

主場讓唔起咪等輸囉，好難明咩

串左利加2.5b拿拉半和 起身希望可以收到錢止止血

你個名

哇屌尋晚01:55 全下盤 買邊隊都輸 係法蘭輸半好D

維拉利爾都係賤種隊之最 買佢就on99咁 買佢對家就食左春藥咁

8點同11點買咩好

條過關又比阿斷

辛尼特針 西維針

點解而家買唔到最後個兩場既？

2.5b x半和 但買完覺得大波既機會係零

結算緊 一陣會開反

仆街辛尼特輸埋

你老母颶風

巨風入未呀dllm

辛尼特

得罪講句 上個post重注首回合歐霸上盤嘅都要驗腦
利申驗緊（平注

8點上盤要驗腦？

同問

屌又禁屌 唔入
好難玩

下盤日買上盤

8點買咩好

屌巨峰

又係高原臭閪

1-1

Fakeeeee

Fake

第一場諗緊上定下
但第二場想下

0:2 ok?

第一場想要上

咁狠

睇數據以為主先係讓人個隊

臨尾都要嚇到嚇

8:00 利加u

高士路CASHED

利加allin

好彩琴日咩都無買爆冷日

高原主場

大戶

出糧個日就爆冷

Nigga U gogogo

似細波
主10 or 20

彭拿路有無同路

半主 上呀

關注

似走盤波 度定10點算

gg

同路
上

同路無買

尋晚有幾多手足買咗M狗對家

當然M狗就收錢啦
買對家嘅下場咪咁lor

M狗好勁 仲有冇水

ok 下次你比人jer 唔會幫口了

事但啦 我都出埋水你仲買對家
心淡了

8連中

華倫西亞下盤守住了

頭場同路慘死

彭丹比人終極禁屌

我買親8成同你同路

有冇人有nigga u嘅link

同唔同路我唔care
唔好好似班撚屌走嚟jer我就ok

無班弱智咁得閒jer你

又要追數

唔好意思燈走咗你個上盤

半大24

310tv
高清直播7
但delay 2min

佢地唔係弱智 係廢青姐
都話咗未到我主場
適當時候我先反擊佢地

Thx 祝羊

10點 下盤

半和頂多廿分鐘

1 p

1 0

半主 10k

1-0

一早已經收到消息30分鐘入一粒

Nigga!!!!

大學1:0

求下入多粒

認真咩

半主頂住

屌你老母彭彭

唉 心靈盤點解中咁多

一唔買就中。

？

無得頂啦

你心靈注係主Fg?

歐霸淨中4點上盤慘

唔係。講緊昨晚啲歐霸

10點買咩好

我本身叫人買

雷恩+1
拿玻 盤
車仔 盤

西維 盤 輸咗

但頭三個中咗都好呀。四中三

Cup佢啦彭彭

屌琴晚閪維爾唔係歐霸王咩 豬左半份糧

西維爾真係好衰

唔緊要
我估佢會追翻和
齊羊

半主中

咪gel

我有跟你買左200半主，睇個勢客唔會入到波

唔知昨晚嗰個巴打話all in 阿記點呢？

凡事冇絕對 保持平常心才是關鍵 切記勿all in

彭彭穿盤派1個100

Lm

維拉利爾 雷恩收錢
西維爾 屌你老母

多謝萬元半主兄比料

LM

咁多人gel
cls
完半場再gel啦

利加轟多幾球

彭彭仲有無機會？

咪gel啦

利加1碼唔入

唔使入，keep過半場就夠

唔好放棄

咩link睇
訓唔著
睇下會唔會睇睇下訓著

睇返數據主19射7中 比人一腳搞掂

我

半大仲有無機

自由盃正氣，世界變

南美杯其實不嬲都好正氣

南美自由假未聽過？

大學入多粒

1:0ht

半主cashed

Gelllllllllll

事後狗？

尾兩場整個正氣上盤埋埋齋先啦

嘩 咁撚癲半膽 一雞

企鵝直播

派？

10:00個場 大家小心

吾係派就收皮喇 事後狗

10點果場 兩邊都咁廢

1000主大炒

，10:00 半和幾吸引

咁快派錢嘅

主入未

10點下盤？

大學生入波未

閪維贏一粒 都唔洗輸錢

彭拿路5碼飛機

走盤

假撚到

十點2.5S

21射12中都入唔到第2球

2-0

2:0
唔屌唔得架

yeah niggu 2;0

20

上盤狂魔

allin !!!!

屌你老母彭拿路

抵啦m狗
cap圖bin人 有報應

巴打勁
燈到一講完即入

2.5b GEL!

輸一場就算啦

立即完場！

入多粒先 求下你

自由杯係咪3個鐘先派
廢事又過數

反手其實真係好柒

10點買咩？主？

不屌不鬆化

10點上盤

2:0頂住

我呢排著晒燈
客隊冇高原主場 唔知識唔識踢波

頂撚到完場 allin左

屌你老母彭拿路假波?
又近門唔撚入

10點下盤要了

上盤定下盤 有冇大戶收到風

艾美？

push

自由盃好快派

10點會和

就10點 睇黎派唔切...
咁訓教算 祝贏

屌你老母 細注玩盃賽中撚晒
重注歐霸就包晒頭咁
點賭落去

以為最正氣巴西維爾盤都走唔到先最攞命

主gel

皇冠尾盤黎料 下盤

都似食半格

連續6場自由杯 細波

10點客盤啦 主隊連食都有問題

係 頭先5碼飛機

我4穿5全開對家
西維 賓菲 辛尼 法撚
再玩埋即場1.5b法撚

點會 2019啦

真

10點無咩頭緒

睇好主隊

和味濃 贏就贏半格 輸就輸鳩曬 要半和好過

主隊不敗

我都allin左主
一野追返垃圾辛尼特同肯殺條數

應該都和波多

冇訓過 眼殘睇左30k 醒左一醒 祝贏

琴晚1:55全下盤 點玩

之後全上盤

細波有冇人收息
連開6場細了

主隊1.92落1.88

1.85

所以咪針左

10:00下盤

高原主場cashed

主派錢？ 我都買先

拿拉體育會有無同路

跟！

之後就變返全上咁滯

屌match delayed due to power cut out

skip算
想買下盤 見到m狗 玩親冷門波 都包頭 訓

唔理了，allin or nothing
5000$ draw 5000$ 0:0

客隊冇人支持

即咩 停電？

all in左半場客勝

好似係 全場無燈

買唔到

.. allin澳職好過啦
有得睇下笑下

hi 巴打!
我撐客

好事黎

屌洗唔洗咁準時啊買都買唔切

巴打 做咩咁傻

咁訓得
10點截左 delay馬會唔會開番

主隊點都有半格... 買客既人咁就輸半格出去 要驗腦？

傾好劇本先

你on9？尋日豉油盃先贏完彭美羅沙
今朝贏高士路輸彭拿路

想買主盤

但入唔到 。。。。

巴打
祝嬴

只係知你岩岩輸
乜都唔知

呢個係app

搞乜要咁沖動

cd拉羅入未

咁唔好講到輸撚柒晒咁啦

波都開唔到呀

呢邊

兩隊都閪閪地

嬲豬？

琴晚針左辛尼2皮
著撚左

細波有冇人支持

咁又慘d 地獄主場比人抄三粒

M sir買咩

你有一皮 追兩皮容乜易。。
btw 都買左祝贏

波都唔撚開 點g chi

1.4幾都買得落手？

重注 當收息咋

真係接受唔到維拉隊垃圾都贏到3:1

主呀！

炒到淩空翻轉360

開左波？

無嬲

5場冇一場中喎師兄

未 不如直接腰斬

主

m狗update下 場波啦
路洗開波呀

allin 2.5b 追數

仲等緊 無電

仲未開波

個場停左電場波仲未開到

主又巨艦

澳職買咩

再睇啦 澳假大注轟

腰斬啦

西甲爛船三斤釘

痴撚線一起身見到一張萬一半場波膽飛

邊場停左？

屌 陣間就澳假

唔好同錢作怪 調整好心態再落注啦 呢啲杯賽都玩咁大

腰斬laaaaaaaa

個場黑媽媽,一個觀眾都無 屌
乜撚野自由盃黎

開番場波比我買ok?

agree

腰斬啦 唔想賭了

買左客既求下場波斬啦 點都會輸半

好似話呢場本身唔俾觀眾入場
但係無端端停電

肯定仲傾緊劇本

好日唔買一場，一買又斬

又會咁岩停電

專業賭仔
自由杯都做晒功課

肯定係未過數唔撚開燈

100%係咁上下啦

腰斬啦 on9

開波未？唔開就腰斬回水啦

會唔會一開燈就0:1

食又食唔飽 電都停9埋

屌等到澳職踢都唔知開燈未

好心馬會開返比人賭啦

窮到電費都無錢交

斬了

Match suspended due to power cut out

打去通融下 比幾個鐘電來用下先下啦

已斬？

Yes

退錢?

點幾支蠟燭踢住先啦好嘛

岩啦 浪費時間

馬會又贏
大家都綠字了
拿子 100%波

當0:0完場

屌 咁等澳假

斬條撚咩

主隊最少半格 又要腰斬 屌

買左0:0波強都有？

刷分刷到上黑卡

唔係會退錢既咩

Y子又撚狗

0-0有無半格收先

南美波假到

斬啦

場波準備開？

刷積分

兩隊都唔叻 打和

0:0 cashed

開波

日光白白都要開燈

有
估唔到上邊位巴打咁好彩
冇啦啦就中晒 5,000蚊00 同埋 5,000蚊 和波

幾時開波

真。。 見到粒波咪算

睇死一陣開番場

朝早10點都要開燈踢波
唔怪得咁多環保撚

客隊

踢唔踢架

開波未呀

可能驚睇唔到隊友

食早餐算，屌佢老母

又然

球探改左待定

咁快cashed 有d唔慣

刷分黨

斬

終於中反場

係內定

1' This match has been postponed to play at a later date.

0:0半場中啊

0:0贏收得錢

日光日白都唔踢...十點鐘啦大佬

比番錢我 唔賭呢場了

判主隊輸啦，有無電佢自己唔知咩

岩呀 屌 早成個鐘去準備換衫 果陣又唔見佢無電

有排先到澳假

睇定澳假
貓叫同西流 唔知開咩劇本呢

落後地區係咁 話無電就無電

我突然想起 如果真係有隊波少過7個人踢 直接判3-0 咁馬會點計

南美成撚日無電

仲日光日白

妖 又無波賭

朝早十點鐘踢洗咩用電呀屌

賭咁耐 好似未見過 馬會有受注賽事小個7件

原來仲未開波

澳假睇到兩隊波名 就知假波

醒未

咁又係 都係得三四線先有機會發生

斬就一聲 唔斬就兩聲

斬就好 買唔切

屌呀
仲以為半和 cashed

退錢都算cashed口廿

正常應該斬左了

南美佬岩岩打比我
個莊控電..
主隊吸唔夠飛.
莊賺唔到.
所以停電.
等你班人買多幾注主隊先.
吸夠飛就聽日開波

柒小陣啦

賭到傻撚咗

搵班sub去踩單車發電啦

留名睇11點半開波

啦啦聲斬啦屌

斬左

哂9我時間

斬咗未

球探待定無左 開波？

屌你老母改左聽朝四點 咁退唔退錢

大家收返錢呢場打和

吓

退唔退

想點呀屌

唔知馬會規舉係點 淨係知外圍腰斬的話 24小時內開返波照計投注

改咗聽朝四點
屌你老母

你就傻撚左. 聽朝開波呀.買多幾注主啦. 莊等你開飯

係 改左我地聽朝4點

馬會我屌你老母

4am

南美波成鳩日停電，早就應該果邊朝早踢啦

會退

你買主?
幫手比電費啦

真定假？

假

退你老母

知規舉姐 唔代表有賭既
亦唔代表無賭

突發
岩岩場波

咁你入定錢 當輸左

聽朝4點開番

三點開返

買左既 唔退

今日三點踢

有馬會白卡可以登入優越會退返錢

話時話有無人知馬會逢幾多月派卡

下一個馬季

唉我屌你老母 買澳假角無咁嬲

開季

傻既三月白痴既六月有精神病就九月最癲係發神經既最快十二月派

自由杯冠軍個陣咪試過 唔係會退錢咩

退你老母買得無得退

我屌呀 唔退錢

無得退錢

無錢食飯了

想問下點解取消場波

10點場波點解消失左？

莊家計唔掂條數 所以唔開波

退錢啦屌你

唔退點買澳假

停電

比番錢我

馬會退錢啦應該

四點歐霸3x7

GOOGLE睇到 3月10號 上午10點
變左後日踼?

如果係後日 退硬

快撚d開波啦
我要賭呀

師兄訓撚醒未...

緊火過澳門啦 巴打

點解個個都咁緊張

退左

已退 CASHED

根本就係

cashed

成功刷積分

澳職主定客

有分加？

客

錢已退

半主半大cashed

兩隊今場打nba

買定細波都得 YY買親大波膽都開細

覺得會細

陣間澳假又係呢兩隊閪波
上次2:2個場爆撚死我

半細wor應該
買左10幾場 澳職半膽 得一次半大

只信澳假sir

連續3日都正數

呢兩隊閪波應該又玩反cup

想跟

10:00個場買左下盤點解未派錢

昨晚車仔拿玻雷恩3x1正氣

多謝車仔

買西悉fg la

應該有 應該都係當你走盤1賠1

我買左成二萬七千

唔係派就收撚皮啦屌你老母事後狗

收撚皮啦柒頭 ，仲要果小小起到事後

屌你老母派啦

半客 西悉

澳假大船係咩

Ching sick ball

1:0！

澳假角大啦

有無ios巴打個球探入唔到

咩app?

炸

球探

買定00先

12碼！

呢場入球大 角大派錢

入到喎

有澳職重心了

中和其他+主和/客和 抽1派$100

祝羊

中午load撚到而家

渣ga

-11C 刷角未

lm

重裝啦

貓叫對西流
有冇人買

澳假好似未開過半場和其他4:4
中左抽1派$1000

應該問有邊隊試過

留名

今場試下

有無手足知依家有乜方法down返球探

已購項目

App Store已購項目

3/3.5大
有冇人跟

求水

上次一出場前鋒即瓜 唔敢出了

諗唔到半場點樣開主其他

和

想要

澳假半大全大

直插chow win
馬會做熱西流扮野
尋晚全世界平手馬會懶獨特開平半 個客勝仲要咁熱

4.4跌到落4.25

半大1.98 好似開硬咁

西流個龍傷左

獅吼強陣

無鳥無鳥 無得送角比貓叫絕殺

好想買半細

大波大船
即係細波

澳假買細

半大?

想買14.5b 洗唔洗驗腦

主win

買左西流盤

Me了

各位有d咩心水

你咪高手

西流定貓叫好

西流憑咩作客讓?

似開ft 1:0

戒左一日賭 人都精神左

唔賭唔知身體好

你應該係倒錢，唔係賭錢

輸到報假變傻佬

全力大波
中左派5 個100 蚊
中左先再講規則 唔好留名住

cr7

澳假d榜尾大戰仲難玩過d 雙紅 雙藍 馬德里打比

今次中就換過條

大角

好啦

唔換抽我

西流勁啲？

主客客主 主和 客和

咁要叫定波先啦

買盤啦 記得你之前推到買iphone

我了

等即場買好d?

唔買好d

完場先買

估10角完場

半客

all in 半大

同路

Hi

Hello

其實琴晚車仔入球單真係easy money

有心水了 好大機會 盤靚

全力支持 貓叫

西流真係可以all in
真係諗唔到點輸...

貓叫大船？

Which

Roar加油

貓叫

11.5 B

電腦分析
75% 和
25% 貓叫W
貓叫唔係和就係贏

西悉大落飛

澳職又落飛引客

1600之數據

半小時後再貼

Source:

西流又想禁屌？

求

賭開波都知宜家係引客

落飛就贏 咁呢個世界冇人番工ga la

一係block 馬會ac 一係訓身曼連

下盤博佢和波都可以贏半

chow大船

閪老鼠大d喎

幾時畢業啊
出黎做半年夠清左佢啦咁細數

上個靚船先

閪流了

香討？

貓叫無阿當，要西流了

對水狗又係咁諗中伏

無仲勁

兩隊廢鬥廢，睇你買中邊隊無咁廢

Ching唔好嚇me

西流勁落飛

主回到2倍就fat

主落飛了

咁撚難買 都係SKIP算

有時係fake人

入一皮落馬會 一個月帶你清晒所有數

澳假都skip

買2萬客-和
買1萬客-主

希望你收返20萬還錢
然後唔好再賭
特別係借錢賭

西流100%

阿婆都識買

如果係真 只可以話你傻閪

今日仲有冇事後飛？

想睇你入波又貼2.5/3

只作參考

20蚊主-客試試佢

1630之數據

100%?

Buy!

Can

夠吉士

1650澳假主隊0/+0.5 1.98
半主 主勝 首名入球阿歷士盧比斯/軒歷基安達迪
半場波膽2:0
幾睇好主隊

夠膽

2019仲有人買西流

2019仲有人信猫叫

Yy蛇

即刻識買了

m狗出黎未呀 又話澳職主場

兩隊刷角球隊？

預覽飛黎 未買
唔敢買

兩隊水鬥水唔識買

照計一開波就西流禁屌 ，半客值得期待
然後下半就難講
多數跟返初盤平手盤被追和
唔好彩就輸埋

平注買主啦 抵屌

上場水手對喵叫 水鬥手 3比5

買10.5角大算

水手宇宙最廢冇參考作用

喵叫何來唔係

西流上次又係咁重飛 結果呢

3. 5細波1. 7 想要

冇
娛樂注可試客-和 , 客-主 , 半客

半場4-0派500

貓叫盤+角大
有冇同路

主客客主主和客和 澳假4寶

買左半主 主fg

角大同路

跟!

要咗西流 手震緊

大波係大船 我買細燈燈先

澳假只係敢買大波

支持
呢場似

未禁確定
未買

俾西流撚過唔買

喵叫回到2倍 入手了

西流有飛到 飛到波到

俾d信心 再遲又落飛嫁啦

刷首抽

西流有無同路

以之前果幾場士氣黎講 西流係應該好

M狗 跟!

m狗要西悉

以落飛既技術面黎講
西流盤著晒火 on fire
機會好大
如果呢場係西甲我會買

希望止血

中左派500

OK

認真答 tu最少有h先做到清數 所以898

澳職d飛就睇下好了

澳假

賠率咁怪 第一次見 3 4 2

要左西流 驚要驗腦

最撚憎買上盤

半大全大

猫叫大船出發

似西大d

西流

半膽 0:30:4

唔係好大機會都唔會買上盤

主客和其他 澳假4寶事但中

又停電呀?

所以我選擇左客-主/ 客-和
因爲咁落飛法, 再以西流一向既禁屌踢法
有FG機會好大
再搏佢下半踢被反cup
始終係澳假, 冇降班壓力, 成日會踢到鳩下鳩下

半大

澳假不如搵次準時開波

角大gel定先

傾緊劇本

下

買左和和

個注碼得番4分1既

10.5b 等gel

開左未
等GEL

準時開波果堆澳真黎

2隊都入波

淆底都好合理

合理既
澳假呀
飛數唔可以盡信

最後加多左注
9k 希望中

加多注咩

kai蛇買左主fg 食住花生睇kai蛇vs波台大船

勝利禁屌

西流半場 0:3以上

咁勇猛

做乜鳩縮沙

開左

佢次次都懶獨特買高水果邊fg 好彩中咪吹奏

西流禁屌

入波再買反cup 就係咁簡單

屌買唔到貓

1001